記者要抽水

你批評過封城不切實際，依家北京上海封城，中央政府係咪不切實際？